［純發洩］她愛蘋果，我是橙🤷🏻‍♂️

🙍🏻‍♂️

我已經盡力去唔諗佢，但啲回憶一湧出黎我就頂唔住

on9架橙好食咁多

！！！！！絲打，英雄所見略同